[好奇一問]TVB每日4點鐘警察記者會係翡翠台定83新聞台直播？

印象中係翡翠台，83新聞台好似冇
咁其他記者會翡翠台有冇直播？
求fact check

push1

睇嚟都冇用 問完又唔答 做咩要睇

唔係睇唔睇既問題
我意思係點解有個24小時新聞台唔播
而要係翡翠台阻住小朋友睇兒童節目咁奇怪
其他記者會又唔見佢地咁上心

我就係知CCTVB想洗人腦
就算我有命運自選台個remote係手都幫唔到幾多
我咁樣去廣管局投訴得唔得？
投訴CCTVB新聞偏頗

push2

兩個都有
但係上次見佢去到QnA就cut
好撚乞人憎

因為高層問題